豐盈羽毛球

試過一次去穿線25磅BG 85，打咗三個鐘就斷。上星期日再拎去穿，淨打高遠球，兩個鐘都無就斷咗。係咪黑店黎？有無巴絲都有試過咁？

估唔到連登都有羽毛球撚
之前去呢間野拉 唔足磅

之前去過天下穿都唔足磅

斷咩位先
呢間穿線唔足磅
你自己撻q斷機會大d

健兒好似聽日重開 去穿返我幾支拍先

我多數斷都係右上嘅位，但今次穿好一打就斷中間位嘅線，之前都未試過咁斷🤷🏻‍♂️

我為咗鏗$3無上去龍騰穿

我覺得呢間鋪係唔憂做, 唔好去呢間啦

食屎
好驚
我幾日前先上去買拍穿拍

依家有個app可以測球拍磅數
巴打斷線斷邊個位

右上

BG85好易斷

More

stringster
一支拍免費
可以參考下

睇下線管有無裂
不過多數間舖問題

我check過好似就無，我去翻同條友講，條友話穿高過24就會咁 又唔見我係其他店穿一次就斷 仲想我係佢到穿多次

斷右上應該係撻Q斷啦

因為Bg 85 幼線基本上一撻Q/食唔正 就好易斷

bg85穿果陣好易𠝹花線，建議轉番80啦
利申：做緊呢行

估唔到連登有人做羽毛球穿線

想入行 有冇咩窿路 間間羽毛球店都唔洗請人咁既

有無興趣約下友誼波

足唔足磅睇幾樣野
工具，穿法，手法等等
最重要係睇精神同心機
如果由開工穿到收工，尾果幾塊一定會無咁好
係間舖穿一次係差唔代表間舖唔掂，只係個師傅穿工差
穿塊足磅既出黎都唔係咁簡單
有d舖頭會穿高幾磅黎預走磅，但穿uu黎唔好打

利申：做左幾年羽毛球舖

龍黱先易斷
豐盈就穿過不下10次，全足磅+ok好打

之前聽人講俾龍騰穿線整花支拍

BG85 易斷
重要講技術
用BG65

豐盈都黑店 細細個已經係佢到穿都無事喎

我覺得係個後生個個肥仔問題
穿緊線都掛住撳手機
有次買野俾錢叫我等等先 跟住我企係到望住佢覆人wts

好難先入到行，多數係要人介紹

最近穿過一次

Bg65 25磅

塊拍 穿線機夾位 有2個位 甩左色...

好唔靚仔到唔想用

綠黑色既拍 多左2, 3點銀色

咩級先？

高登連登...約親

一係超高手
比賽級

一係就拍都唔識握

綠黑色拍我估係鬼斬

亂入 羽毛球應該喺邊度買

亂入 x 2 大家打開咩線？
用緊: bg65

我識握

65 TI

一定係 Bg 80 白色線

想襟用就G Tone 9啦

識貨，我就用66um

巴打你大鑊 天下都夠膽屌
班打手仲唔衝出嚟護主咩
利申 我都覺 穿過一次 不了

新手最近塊拍斷咗線，開頭係拉28磅，想拉返一樣磅數有咩推介

zf2

sor，睇錯想換拍
常見既yonex線都係bg80 66um
李寧高神線就睇下有冇其他巴打介紹

講咁耐 有無人打波

利申 初級

新手拉28磅

暴力撚應該都係80 80p同66u

你留意返斷直線定橫線？會有分別的

咩分別？

直線通常係向削左右/逹Q斷
橫線識得正先會斷

拎起塊拍 同個波 之後模仿一下 上手擊球你就明白

有冇人用李寧1號線 好正